見到公園班MK拎住勁Cheap嘅燈籠螢光棒，我手持名貴iz*one手燈真係笑而不語

公園班MK妹玩厭支螢光棒就會用完即棄。
反而我支iz*one手燈又環保又耐用，下年秋天拎返出嚟再用都仲得啊！

而且Cheap燈籠色彩單調，同班MK仔一樣毫無內涵。
反而我支iz*one手燈可以多段變色（同我內在一樣色彩豐富），11色光芒仲搶眼過天上嘅月光。

係黑夜中獨自漫步公園嘅我，簡直就係最閃耀嘅力改也SuperStar！

好！

淘寶有冇得買？

今晚,娛台手足一起落樓下公園
為IZ*ONE,舉起手燈,

職哥勁好波！

樓主=on99

我拎呢個

你花式煲蠟仲87。

喊左

呢支好好多

我攞碌真蘿蔔

收皮啦樓豬，走音燈籠先有中秋特色，識唔撚識架

勁嘈。

你應該會係一拳打爆細路個燈籠個啲